路過優品360

無咩人 想幫襯吓 支持小店
係咪黃店黎

藍撚到比人裝修左幾十次

未上車就盡量黨鐵 狗封左好多過海隧道附近ge行車線

多你一個人多好多 即刻出黎

但仲有啲中年人買野

宣傳唔夠

啲野幾平咁

係咪渣甸坊果間，岩岩落埋閘

入去小心變燒豬出唔返黎

上環個間

推比唔知佢地係藍既人睇

愛和平

揾人開返間 喇

759 藍定黃